而家係搞三罷好時機！

政府的不作為、慢作為、拒絕全面封關，擺明就係要引入大陸的肺炎病人來港治療！係時候思考一下，搞三罷的可能性！